奧巴美揚：阿仙奴在雲格手下停滯不前 期待艾馬利

隨著雲格的離開，艾馬利的走馬上任，阿仙奴迎來了新時代。兵工廠鋒線王牌奧巴美揚已經迫不期待的向新教練表忠心了，他表示兵工廠在雲格麾下停滯不前，期待艾馬利能夠帶來改變。

奧巴美揚在接受RMC的採訪時談及球隊的換帥時說：「實際上，這種感覺有點複雜。一方面對所有的球迷來說，教練的離開很奇怪。但是這絕對會是一個新的開始。過去的幾個賽季已經說明一切了，球會有些停滯不前，我覺得現在所有人都對接下來會發生什麼感到興奮。看到雲格在執教22年後離開感覺很奇怪，但是這就是生活，我們必須向前看。」

「這會是一個新的開始，所以我們要看看事情的進展，每個人都要清楚，我們必須更加努力的工作，去和最好的對手競爭。」

而談到對艾馬利的看法，奧巴美揚說：「他是一個非常出色的教練，執教巴黎的工作不容易，有很大的壓力，但是他在西維爾和巴黎都做出了出色的工作。」

對於自己的位置問題，奧巴美揚表示：「我覺得每個人都知道我是中鋒，我希望我們能踢雙前鋒，這會很理想。但是如果新教練需要我踢翼鋒，那也沒問題。」

根本過去10年都停滯不前啦

259

擦鞋擦到佢
如果雲加升做管理層, 你就知死

當日爺爺帶佢入廠
而家反爺爺
忘恩負義

又黎斷章取義

兵工廠鋒王:阿仙奴在雲格手下停滯不前期待艾馬利- 新浪足球

14 hours ago - 隨著雲格的離開，艾馬利的走馬上任，阿仙奴迎來了新時代。兵工廠鋒線王牌奧巴美揚已經迫不期待的向新教練表忠心了，他表示兵工廠在雲格麾下

焦點新聞
奧巴美揚：阿仙奴在雲格手下停滯不前期待艾馬利
香港新浪網 · 13 小時前

誠實

無爺爺喺非洲執你返黎會有今日？
死259義和b

反骨仔

唔係雲加邊有人識你呀咁講野

個心好痛 咁講嘢

雲加走左都仲有25生產出黎

25

雲加到時做總監賣你去剛果踢剛丙

吓？

其實邊句同 topic 有關

死259 扮有鬥心
你咪又係見到奧燒咁hea先過黎
人工又叫得高 性價比分分鐘仲低過山狗

又傷到迷雲黨嘅心喇

阿仙奴一鳩早就應該打雙箭頭啦, 成堆前鋒係手又唔撚用

歷架